得罪講句

a0先係青泉

收撚皮啦你條肥矮窮臭毒撚

而家 d細路咁惡